美聯區域經理公開表揚牛屎佬作義舉

推！

屌佢老母

有電話號碼，大家聽日好133打過去問有冇靚盤啦

咁冷血既

推 投訴到佢工都無埋

未必有用

大家買樓就揾呢個敢言嘅正義之士喇，比多啲生意佢做！

上次車斷人隻腳又係美聯AA狗

支持鄉黑打市民係義舉 我屌你老母

推

PUSHHH

光復香港

返唔到屋企嘅手足入黎!! 有地方落腳!!

投訴到佢除牌

做屯門區生意都咁想班鄉黑搞搞震
等睇你無生意失業